有時都幾羨慕d 拍慣散拖嘅人

鍾意就一齊
唔鍾意就散，搵下個
完全無hard feeling

唔打算結婚更加好
唔洗煩

係5p 台唔開垃圾膠post 就無人理

屌你老母

可惜我們都是長情的人？

唉，你岩

岩岩訓兩粒鐘又夢到佢
心諗原來我地分左手仲見到第二次架喎！
老母一翻黎開門聲就粉碎晒

有咩用呢

唉屌你

襯未到聖誕搵過件啦絲打

邊有心情 唔想要水泡

快d 收復心情
無謂放棄曬成個森林

咁堅持為咩

冇興趣，我只想要一生一世的…

話唔定只係一直試緊 試到一個岩就會長期拍落去